連狗ban晒d71洗板post啦

班人用bot係咁洗板 搞到乜其他資訊乜都睇唔到

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

手動

71 2Pm維園見

第一個block 左你
老實講分分鐘之後都唔可能再有遊行
你忍多一兩日得唔得呀頂你

收皮啦 其他人唔想出就唔想出啦
你洗板影響其他人睇po

就係要影響你吹咩？

咁咪叫連狗ban撚柒你班傻鳩囉

係lor 你遊行還遊行，唔好阻到人嘛

香港人，71見！

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon